有冇人有睇黑色五葉草

主角把聲煩撚過閪咁
不過勁撚好睇

有睇漫畫，動畫睇完一集唔想睇

好撚嘈

淨係睇漫畫
好撚普通既王道漫
主角係白痴但有特殊能力
有個能力好勁由細到大既朋友
有個不受歡迎既團
跟住不斷變強
收集朋友

估到晒劇情走向

綠葉煩d定男主角把聲煩d?

左抄右抄

唔係垃圾

火影，加旋，妖尾，七原罪既合成體
不過想知主角同佢個fd係咩身份背景
同主角本書有咩咁特別先睇落去

睇開漫畫
睇親主角鳩叫就諗到動畫點鳩叫之後一刀劈落去

叻啦

加一

超能力大戰黎講打鬥可以劃多d同變化技巧運用多d就正，依家有d似死神

總括來說 皇道漫有既佢都有不過不失

同妖尾一樣
想知777年發生過咩事同露西阿媽既故事
所以先睇落去

終於有番啲女睇